其實大專lecturer出個Grade d比人係咪心理不平衡？

小弟啱啱有份30%既Assessment，成份野冇9做冇hea填既情況下攞撚左個D，咁我之後份份攞A都冇撚用啦。想知會比呢d分數既lecturer平時係咪同個世界有仇

同你有仇姐，睇開啲

好聲好氣同佢講下數，求吓佢可能有得補鑊

冇9做＝/＝做得啱

一路以為成日叫我名就係對我印象唔錯，點知原來係調返轉

拎你果份做model ans好唔好

DSE冇hea做果班
人人都5**

有冇短期內提升EQ既好方法？我驚忍唔住屌柒佢

先唔講做得啱唔啱，30%既Ass一野比個D，咁個果個學生真係含得撚喇喎？錯都好難錯到D啦下話？

有溫書有認真做at least有個2/3呀？同埋呢到係大專，都係求個駁腳上返去姐，打份工唔駛搞到人冇U讀呀？

D係見你做野做到九唔搭八 但又想可憐你有勤力做

做得唔啱點解要畀分？

投訴

笑撚左
同 d 藍絲評論黑警濫暴既口吻一樣

畢到業咪得..

自己份assignment做得唔啱仲想人老奉畀特權你？
或者調轉諗，有冇諗過佢畀D已經係可憐咗你？

已知點解你攞 D

成份野冇9做冇hea填都拎D
即係你弱智

你計數做錯左點比分你呀

比D你已經可憐左你
你份野只值F

太空人定I大呀
16,7分都有八大讀 都入到大專
勁撚難

大專

因為拎F要retake.
拎D就係叫你拿拿聲讀完佢，唔想再見到樓主

原來係你！出盡奶力，你同我整份垃圾出黎？勤力嘅垃圾唔代表唔係垃圾，D咗你算，廢事再見到垃圾人地輕輕鬆鬆拎A，算啦，你去返工把啦

upload上嚟俾大家評下囉